中意左個有男朋友既女仔

有時會搵佢計下 佢又搵我傾計 之後佢都對我有feel
但係佢有男朋友 仲要我都識 我應該點做

我有大同成功等到人分手
之後一齊
加油 巴打

你女神日日俾條仔扑而你條死毒撚只可以打飛機

巴打 趁未沉得好深 快啲忘記佢啦

乜撚嘢大同啊

大學同學

唔係你個同學佢會同人分手咩
跟本同拆散人地一鳩樣

樓主心中一早有答案
上黎係想比人屌醒定叫你去馬？

呢種女生玩唔起啦 趁未愈踩愈深就收手
出面大把女

其實呢種人咩心態？有無諗過就算一齊左，都會覺得另一半將來會做相同既事

其實佢地2個都係我同學
現任係之前追過佢
但女方個陣覺得好反感 佢地2個都因為咁而鬧交反面
之後個女既食左組仔
但係組仔都係好player feel 好唔成熟
女方就會同依家既現任講心事
grad trip都一齊去
之後去完grad trip 一個月之後就同組仔散左
最近同現任一齊

sor for 1999

ps 係組仔講分手 女方成挽留

拿 男方講分手先咁又唔同講法
可能女方一開始對你同學無feel
係分左手先一齊 同樓主個case唔一樣

佢地2個會單獨去公園傾心事
grad trip想2個人去 雖然最後唔成功

個女點諗我唔知
但係男既就一直中意個女

首先 中你老母
然後
完

想俾人屌下
有時明知唔可以咁樣但係又會諗住佢

收嗲啦死垃圾

問佢:回答我可不可以暫時讓我講出感覺後，才直說你有男朋友

算數吧啦

沒有火花不要燒